<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.ui.table.Table"/>
		<control name="sap.ui.table.AnalyticalTable"/>
		<control name="sap.ui.table.TreeTable"/>
		<interaction>[[[ <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧 牛艔 牛磨膿 艐膿蠂牛 膵膿暮暮 诺寞牛磨寞艐 牛磨膿 艧膮杀膿 膵艔暮疟杀艐 艔艞 艞艔诺 寞艐 牛磨膿 艞膿艧蟻膿膵牛寞蕥膿 茖寞艞膿膵牛寞艔艐艧.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowUp</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowDown</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 寞艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 蕥寞艧寞苾暮膿 艞艔诺 艔茠 牛磨寞艧 膵艔暮疟杀艐, 诺磨寞膵磨 茖膿蟻膿艐茖艧 艔艐 牛磨膿 膵疟艞艞膿艐牛 艧膵艞艔暮暮 蟻艔艧寞牛寞艔艐.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span> 膵磨膿膵姆苾艔蠂, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞 寞艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 蕥寞艧寞苾暮膿 艞艔诺, 诺磨寞膵磨 茖膿蟻膿艐茖艧 艔艐 牛磨膿 膵疟艞艞膿艐牛 艧膵艞艔暮暮 蟻艔艧寞牛寞艔艐.]]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowLeft</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 寞艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艔茠 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span> 膵磨膿膵姆苾艔蠂.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 臒艞艔疟蟻 磨膿膮茖膿艞 艔茠 膮艐 膿蠂蟻膮艐茖膿茖 臒艞艔疟蟻, 牛磨膿 臒艞艔疟蟻 寞艧 膵艔暮暮膮蟻艧膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowRight</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 艔茠 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐 诺寞牛磨寞艐 牛磨膿 艧膮杀膿 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span> 膵磨膿膵姆苾艔蠂, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艔茠 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>PageUp</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膵膿暮暮 暮膿蕥膿暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 膮牛 牛磨膿 蕥膿艞欧 牛艔蟻 艔茠 牛磨膿 艧膮杀膿 膵艔暮疟杀艐. 默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 膮暮艞膿膮茖欧 艔艐 牛磨膮牛 暮膿蕥膿暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 艔艐膿 蟻膮臒膿 疟蟻 膮艐茖 艧牛膮欧艧 艔艐 牛磨膿 艧膮杀膿 膵艔暮疟杀艐 诺寞牛磨 牛磨膿 艞膿疲疟寞艞膿茖 艧膵艞艔暮暮寞艐臒.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>PageDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膵膿暮暮 暮膿蕥膿暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 暮膮艧牛 蕥寞艧寞苾暮膿 膵膿暮暮 寞艐 牛磨膿 艧膮杀膿 膵艔暮疟杀艐. 默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 膮暮艞膿膮茖欧 艔艐 牛磨膮牛 暮膿蕥膿暮, 寞牛 杀艔蕥膿艧 艔艐膿 蟻膮臒膿 茖艔诺艐 膮艐茖 艧牛膮欧艧 艔艐 牛磨膿 艧膮杀膿 膵艔暮疟杀艐 诺寞牛磨 牛磨膿 艞膿疲疟寞艞膿茖 艧膵艞艔暮暮寞艐臒.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 茠寞艞艧牛 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Alt + PageUp</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膵膿暮暮 暮膿蕥膿暮 艔艞 艔艐 膮 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 茠寞蕥膿 膵艔暮疟杀艐艧 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛 (茖膿茠膮疟暮牛 蟻膮臒膿 艧寞啪膿). 默茠 牛磨膿艞膿 膮艞膿 茠膿诺膿艞 膵艔暮疟杀艐艧 艔艐 牛磨膿 暮膿茠牛 牛磨膮艐 牛磨膿 膵疟艞艞膿艐牛 蟻膮臒膿 艧寞啪膿, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐 艔艐 膵膿暮暮 暮膿蕥膿暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艔茠 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span>.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Alt + PageDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膵膿暮暮 暮膿蕥膿暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 茠寞蕥膿 膵艔暮疟杀艐艧 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛 (茖膿茠膮疟暮牛 蟻膮臒膿 艧寞啪膿).鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 膮艐茖 牛磨膿艞膿 膮艞膿 茠膿诺膿艞 膵艔暮疟杀艐艧 艔艐 牛磨膿 艞寞臒磨牛 牛磨膮艐 牛磨膿 膵疟艞艞膿艐牛 蟻膮臒膿 艧寞啪膿, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 暮膮艧牛 膵艔暮疟杀艐.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐 寞艐 牛磨膿 艧膮杀膿 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span>, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 磨膿膮茖膿艞 艔茠 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐 寞艐 牛磨膿 艧膮杀膿 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵膿暮暮 寞艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 磨膿膮茖膿艞 艔茠 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span>.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>End</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵膿暮暮 艔艞 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 暮膮艧牛 膵艔暮疟杀艐.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐 寞艐 牛磨膿 艧膮杀膿 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span>, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 磨膿膮茖膿艞 艔茠 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵艔暮疟杀艐.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + Home</kbd> <kbd>Pos1</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span>.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + End</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵膿暮暮 艔艞 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 暮膮艧牛 艞艔诺 寞艐 牛磨膿 艧膮杀膿 膵艔暮疟杀艐.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞 艔艞 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span>, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 暮膮艧牛 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Enter</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 茠寞艞艧牛 茠艔膵疟艧膮苾暮膿 膵艔艐牛艞艔暮 寞艐 牛磨膿 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span> 膵磨膿膵姆苾艔蠂 艔艞 膮 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 牛艔臒臒暮膿艧 牛磨膿 膵磨膿膵姆苾艔蠂 艧牛膮牛膿.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 杀膿艐疟 寞艧 艔蟻膿艐膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 臒艞艔疟蟻 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 艞膿暮膮牛膿茖 臒艞艔疟蟻 寞艧 膵艔暮暮膮蟻艧膿茖 艔艞 膿蠂蟻膮艐茖膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>Enter</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 臒艞艔疟蟻 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 臒艞艔疟蟻 磨膿膮茖膿艞 杀膿艐疟 寞艧 艔蟻膿艐膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[<kbd>Spacebar</kbd>]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 苾暮艔膵姆, 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 艔茠 牛磨膿 膵膿暮暮艧 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮, 膮艐茖 牛磨膿 牛膮苾暮膿 磨膮艧 膮 膵膿艞牛膮寞艐 膵艔艐茠寞臒疟艞膮牛寞艔艐 艔茠 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 苾膿磨膮蕥寞艔艞 (牛艔 艧膿暮膿膵牛 膮 艞艔诺, 欧艔疟 膵膮艐 膿寞牛磨膿艞 艧膿暮膿膵牛 牛磨膿 艞艔诺 寞牛艧膿暮茠 艔艞 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 膵磨膿膵姆苾艔蠂 寞茠 寞牛 寞艧 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿), 艔艐暮欧 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖 寞艐艧牛膿膮茖 艔茠 牛磨膿 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[<kbd>Shift + Spacebar</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 牛磨寞艧 牛艔臒臒暮膿艧 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 艔茠 牛磨膿 膵疟艞艞膿艐牛 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 苾暮艔膵姆, 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 苾暮艔膵姆 寞艧 膵磨膮艐臒膿茖 寞艐牛艔 膮 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛寞艔艐. 泞磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[膸膿蟻膿艐茖寞艐臒 艔艐 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 杀艔茖膿 牛磨膿 茠艔暮暮艔诺寞艐臒 磨膮蟻蟻膿艐艧:鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<ul>
					<li>[[[膧暮暮 艞艔诺艧 艔茠 牛磨膿 苾暮艔膵姆 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖 (杀疟暮牛寞蟻暮膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐)鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</li>
					<li>[[[艓艐暮欧 牛磨膿 艞艔诺 诺寞牛磨 牛磨膿 膵疟艞艞膿艐牛暮欧 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖 (艧寞艐臒暮膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐)鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</li>
					<li>[[[艃艔艐膿 艔茠 牛磨膿 艞艔诺艧 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Escape</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 寞艐艧寞茖膿 艔茠 牛磨膿 牛膮苾暮膿, 膮艐茖 膵膿暮暮艧 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 艔茠 牛磨膿 膵膿暮暮艧 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>F2</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[泞艔臒臒暮膿艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧 苾膿牛诺膿膿艐 牛磨膿 膵膿暮暮 膮艐茖 寞牛艧 膵艔艐牛膿艐牛 (诺寞牛磨 牛磨膿 膿蠂膵膿蟻牛寞艔艐 艔茠 艞膿膮茖-艔艐暮欧 牛膿蠂牛).鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + Spacebar</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span>, 膮艐茖 <kbd>Spacebar</kbd> 寞艧 蟻艞膿艧艧膿茖, 牛磨膿 膵艔艞艞膿艧蟻艔艐茖寞艐臒 膿蕥膿艐牛 寞艧 艐艔牛 牛艞寞臒臒膿艞膿茖. <kbd>Shift</kbd> 蟻艞膿蕥膿艐牛艧 牛磨寞艧 膮膵牛寞蕥寞牛欧.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + Spacebar</kbd> <kbd>Shift + Enter</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 膮艐茖 <kbd>Spacebar</kbd> 艔艞 <kbd>Enter</kbd> 寞艧 蟻艞膿艧艧膿茖, 牛磨膿 膵艔艞艞膿艧蟻艔艐茖寞艐臒 膿蕥膿艐牛 寞艧 艐艔牛 牛艞寞臒臒膿艞膿茖.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 膮艐茖 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 艞艔诺 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 膮苾艔蕥膿, 膮艐茖 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 膮艐茖 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 艞艔诺 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 膮苾艔蕥膿, 膮艐茖 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖 茠艔艞 牛磨寞艧 艞艔诺.]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 牛磨膮牛 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 膮艐茖 牛磨膿 艞艔诺 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 膮苾艔蕥膿 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖. 泞磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 膮苾艔蕥膿 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艧膿暮膿膵牛膿茖 膵膿暮暮, 牛磨膿 膵膿暮暮 膮苾艔蕥膿 臒膿牛艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧, 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 膮艐茖 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 艞艔诺 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 苾膿暮艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 膮艐茖 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 艞艔诺 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 苾膿暮艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖 茠艔艞 牛磨寞艧 艞艔诺.]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 牛磨膮牛 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 膮艐茖 牛磨膿 艞艔诺 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 苾膿暮艔诺 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖. 泞磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 苾膿暮艔诺 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艧膿暮膿膵牛膿茖 膵膿暮暮, 牛磨膿 膵膿暮暮 苾膿暮艔诺 臒膿牛艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧, 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 诺寞茖牛磨 艔茠 牛磨寞艧 膵艔暮疟杀艐 寞艧 寞艐膵艞膿膮艧膿茖 苾欧 1 膿杀. 泞磨寞艧 寞艧 艞膿蟻膿膮牛膿茖 寞茠 姆膿欧 艞膿杀膮寞艐艧 蟻艞膿艧艧膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 牛磨膮牛 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖. 泞磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛 艔茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艧膿暮膿膵牛膿茖 膵膿暮暮, 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛 臒膿牛艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧, 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 诺寞茖牛磨 艔茠 牛磨寞艧 膵艔暮疟杀艐 寞艧 茖膿膵艞膿膮艧膿茖 苾欧 1 膿杀. 泞磨寞艧 寞艧 艞膿蟻膿膮牛膿茖 寞茠 姆膿欧 艞膿杀膮寞艐艧 蟻艞膿艧艧膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 牛磨膮牛 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖. 泞磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛 艔茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艧膿暮膿膵牛膿茖 膵膿暮暮, 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛 臒膿牛艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧, 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + ArrowRight</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 膵艔暮疟杀艐 杀艔蕥膿艧 艔艐膿 蟻艔艧寞牛寞艔艐 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + ArrowLeft</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 膵艔暮疟杀艐 杀艔蕥膿艧 艔艐膿 蟻艔艧寞牛寞艔艐 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧 牛艔 牛磨膿 艐膿蠂牛 茠艔膵疟艧膮苾暮膿 膿暮膿杀膿艐牛 寞艐 牛磨膿 艞艔诺 膮苾艔蕥膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧 牛艔 牛磨膿 艐膿蠂牛 茠艔膵疟艧膮苾暮膿 膿暮膿杀膿艐牛 寞艐 牛磨膿 艞艔诺 苾膿暮艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + A</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮, 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 艔艞 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span>, 牛磨寞艧 牛艔臒臒暮膿艧 牛磨膿 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span> 膵磨膿膵姆苾艔蠂: 膧暮暮 艞艔诺艧 臒膿牛 艧膿暮膿膵牛膿茖 艔艞 茖膿艧膿暮膿膵牛膿茖 艞膿艧蟻膿膵牛寞蕥膿暮欧.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 寞艐艧寞茖膿 艔茠 牛磨膿 牛膮苾暮膿, 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 茠艔艞 膮艐欧 艞艔诺艧 膮艐茖 膵膿暮暮艧 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> <kbd>F4</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 寞牛艧 膵艔艐牛膿艐牛 (诺寞牛磨 牛磨膿 膿蠂膵膿蟻牛寞艔艐 艔茠 膮 艞膿膮茖-艔艐暮欧 牛膿蠂牛).鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 臒艞艔疟蟻 磨膿膮茖膿艞 艔艞 膮 艐艔艐-暮膿膮茠 艐艔茖膿 艔茠 膮 牛艞膿膿, 牛磨寞艧 牛艔臒臒暮膿艧 牛磨膿 膿蠂蟻膮艐艧寞艔艐 艔茠 牛磨膿 臒艞艔疟蟻: 泞磨膿 臒艞艔疟蟻 寞艧 膿蠂蟻膮艐茖膿茖 艔艞 膵艔暮暮膮蟻艧膿茖 艞膿艧蟻膿膵牛寞蕥膿暮欧.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + F10</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 臒艞艔疟蟻 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 臒艞艔疟蟻 磨膿膮茖膿艞 杀膿艐疟 寞艧 艔蟻膿艐膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 杀膿艐疟 寞艧 艔蟻膿艐膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + MouseClick</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 膵膿暮暮艧 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖, <kbd>Shift + MouseClick</kbd> 艔艐 膮 茖寞茠茠膿艞膿艐牛 膵膿暮暮 膿艐磨膮艐膵膿艧 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 疟蟻 牛艔 牛磨膿 膵暮寞膵姆膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + C</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[膱艔蟻寞膿艧 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛膿茖 艞艔诺艧 艔艞 膵膿暮暮艧 牛艔 牛磨膿 膵暮寞蟻苾艔膮艞茖 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿, 膮艐茖 牛磨膿 茠膿膮牛疟艞膿 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + V</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[皮膮艧牛膿艧 牛磨膿 膵艔艐牛膿艐牛 茠艞艔杀 牛磨膿 膵暮寞蟻苾艔膮艞茖 寞茠 牛磨膿 茠膿膮牛疟艞膿 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>