<?xml version="1.0" encoding="UTF8"?>
<interaction-documentation library="sap.m" xmlns="http://schemas.sap.com/sapui5/extension/sap.ui.core.InteractionDocumentation/1">
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.Page">
			<defaultLabel>[[[蘑暮艔苾膮暮 艤磨艔艞牛膵疟牛艧鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</defaultLabel>
		</control>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.Table"/>
		<interaction>[[[ <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>ArrowRight</kbd> <kbd>ArrowLeft</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧 牛艔 牛磨膿 艐膿蠂牛 膵膿暮暮 诺寞牛磨寞艐 牛磨膿 艧膮杀膿 膵艔暮疟杀艐 艔艞 艞艔诺 寞艐 牛磨膿 艞膿艧蟻膿膵牛寞蕥膿 茖寞艞膿膵牛寞艔艐艧.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowUp</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔茠 牛磨膿 茠寞艞艧牛 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞膿暮膮牛膿茖 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowDown</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 <span class="uicontrol">艤膿暮膿膵牛 膧暮暮</span> 艔艞 牛磨膿 <span class="uicontrol">膱暮膿膮艞 膧暮暮</span> 膵磨膿膵姆苾艔蠂, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞 寞艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 蕥寞艧寞苾暮膿 艞艔诺.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 茠寞艞艧牛 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 苾膿暮艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 苾膿暮艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowLeft</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺. 泞磨寞艧 艧诺寞牛膵磨膿艧 茠艞艔杀 膵膿暮暮-苾膮艧膿茖 艐膮蕥寞臒膮牛寞艔艐 牛艔 艞艔诺-苾膮艧膿茖 艐膮蕥寞臒膮牛寞艔艐.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowRight</kbd>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 茠寞艞艧牛 膵膿暮暮 艔茠 牛磨膿 膵疟艞艞膿艐牛暮欧 茠艔膵疟艧膿茖 艞艔诺. 泞磨寞艧 艧诺寞牛膵磨膿艧 茠艞艔杀 艞艔诺-苾膮艧膿茖 艐膮蕥寞臒膮牛寞艔艐 牛艔 膵膿暮暮-苾膮艧膿茖 艐膮蕥寞臒膮牛寞艔艐.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">艃艔牛膿:</span> 默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 暮膮艧牛 膵艔暮疟杀艐, 膮艐茖 牛磨膿 蟻艔蟻-寞艐 苾膿磨膮蕥寞艔艞 磨膮艧 苾膿膿艐 膿艐膮苾暮膿茖 茠艔艞 牛磨寞艧 膵艔暮疟杀艐, 牛磨膿 蟻艔蟻-寞艐 膮艞膿膮 寞艧 牛艞膿膮牛膿茖 暮寞姆膿 膮艐 膮茖茖寞牛寞艔艐膮暮 膵艔暮疟杀艐 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛, 膮艐茖 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨寞艧 膵艔暮疟杀艐.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艞艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 <span class="uicontrol">螠艔艞膿</span> 苾疟牛牛艔艐 寞艧 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 <span class="uicontrol">螠艔艞膿</span> 苾疟牛牛艔艐.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艞艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 <span class="uicontrol">螠艔艞膿</span> 苾疟牛牛艔艐 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 暮膮艧牛 茠艔膵疟艧膿茖 艞艔诺.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 <span class="uicontrol">螠艔艞膿</span> 苾疟牛牛艔艐, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 暮膮艧牛 茠艔膵疟艧膿茖 艞艔诺.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艞艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 <span class="uicontrol">螠艔艞膿</span> 苾疟牛牛艔艐 寞艧 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 <span class="uicontrol">螠艔艞膿</span> 苾疟牛牛艔艐.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艞艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 <span class="uicontrol">螠艔艞膿</span> 苾疟牛牛艔艐 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艞艔诺.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 <span class="uicontrol">螠艔艞膿</span> 苾疟牛牛艔艐, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艞艔诺.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞 艞艔诺, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 暮膮艧牛 茠艔膵疟艧膿茖 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + ArrowRight</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 诺寞茖牛磨 艔茠 牛磨寞艧 膵艔暮疟杀艐 寞艧 寞艐膵艞膿膮艧膿茖 苾欧 1 膿杀. 泞磨寞艧 寞艧 艞膿蟻膿膮牛膿茖 寞茠 姆膿欧 艞膿杀膮寞艐艧 蟻艞膿艧艧膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 牛磨膮牛 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖. 泞磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛 艔茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艧膿暮膿膵牛膿茖 膵膿暮暮, 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 艞寞臒磨牛 臒膿牛艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧, 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + ArrowLeft</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 牛磨膿 膵艔暮疟杀艐 磨膿膮茖膿艞, 牛磨膿 诺寞茖牛磨 艔茠 牛磨寞艧 膵艔暮疟杀艐 寞艧 茖膿膵艞膿膮艧膿茖 苾欧 1 膿杀. 泞磨寞艧 寞艧 艞膿蟻膿膮牛膿茖 寞茠 姆膿欧 艞膿杀膮寞艐艧 蟻艞膿艧艧膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 牛磨膮牛 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖. 泞磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛 艔茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艧膿暮膿膵牛膿茖 膵膿暮暮, 牛磨膿 膵膿暮暮 牛艔 牛磨膿 暮膿茠牛 臒膿牛艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧, 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + ArrowUp</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞 膮艐茖 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 艞艔诺 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 膮苾艔蕥膿, 膮艐茖 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞 膮艐茖 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 艞艔诺 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 膮苾艔蕥膿, 膮艐茖 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖 茠艔艞 牛磨寞艧 艞艔诺.]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 牛磨膮牛 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 膮艐茖 牛磨膿 艞艔诺 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span>艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 膮苾艔蕥膿 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖. 泞磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 膮苾艔蕥膿 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艧膿暮膿膵牛膿茖 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 膮苾艔蕥膿, 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + ArrowDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 膮艐茖 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 艞艔诺 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 苾膿暮艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艔艞 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛艔艞, 膮艐茖 牛磨膿 艞膿暮膿蕥膮艐牛 艞艔诺 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺 苾膿暮艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖 茠艔艞 牛磨寞艧 艞艔诺.]]]</p>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 牛磨膮牛 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 膮艐茖 牛磨膿 艞艔诺 寞艧 <span class="emphasis">艐艔牛</span> 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 苾膿暮艔诺 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖. 泞磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 苾膿暮艔诺 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮. ]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 艧膿暮膿膵牛膿茖 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 苾膿暮艔诺, 膮艐茖 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐磨膮艐膵膿茖 疟蟻 牛艔 牛磨寞艧 膵膿暮暮.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + ArrowUp</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮艐 膿茖寞牛膮苾暮膿 膵膿暮暮 (茠艔艞 膿蠂膮杀蟻暮膿, 膮艐 寞艐蟻疟牛 茠寞膿暮茖), 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 膮苾艔蕥膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + ArrowDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮艐 膿茖寞牛膮苾暮膿 膵膿暮暮 (茠艔艞 膿蠂膮杀蟻暮膿, 膮艐 寞艐蟻疟牛 茠寞膿暮茖), 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 膵膿暮暮 苾膿暮艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Spacebar</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮, 牛磨膿 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 苾暮艔膵姆, 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 艔茠 牛磨膿 膵膿暮暮艧 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + Spacebar</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 艔艐 膮 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 苾暮艔膵姆, 牛磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 苾暮艔膵姆 寞艧 膵磨膮艐臒膿茖 寞艐牛艔 膮 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛寞艔艐. 泞磨膿 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[膸膿蟻膿艐茖寞艐臒 艔艐 牛磨膿 艞艔诺 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 杀艔茖膿 牛磨膿 茠艔暮暮艔诺寞艐臒 磨膮蟻蟻膿艐艧:鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<ul>
					<li>[[[膧暮暮 艞艔诺艧 艔茠 牛磨膿 苾暮艔膵姆 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖 (杀疟暮牛寞蟻暮膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐)鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</li>
					<li>[[[艓艐暮欧 牛磨膿 艞艔诺 诺寞牛磨 牛磨膿 膵疟艞艞膿艐牛暮欧 茠艔膵疟艧膿茖 膵膿暮暮 寞艧 艧膿暮膿膵牛膿茖 (艧寞艐臒暮膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐)鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</li>
					<li>[[[艃艔艐膿 艔茠 牛磨膿 艞艔诺艧 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</li>
				</ul>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + Shift + A</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 寞艐艧寞茖膿 艔茠 牛磨膿 牛膮苾暮膿, 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 茠艔艞 膮艐欧 艞艔诺艧 膮艐茖 膵膿暮暮艧 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Escape</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖:</span>]]]</p>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 寞艐艧寞茖膿 艔茠 牛磨膿 牛膮苾暮膿, 膮艐茖 膵膿暮暮艧 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖, 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 艔茠 牛磨膿 膵膿暮暮艧 寞艧 艞膿杀艔蕥膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>F2</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[泞艔臒臒暮膿艧 牛磨膿 茠艔膵疟艧 苾膿牛诺膿膿艐 牛磨膿 膵膿暮暮 膮艐茖 寞牛艧 膵艔艐牛膿艐牛 寞茠 牛磨膿 膵膿暮暮 磨膮艧 寞艐牛膿艞膮膵牛寞蕥膿 膿暮膿杀膿艐牛艧, 艧疟膵磨 膮艧 膮艐 寞艐蟻疟牛 茠寞膿暮茖 艔艞 苾疟牛牛艔艐 (诺寞牛磨 牛磨膿 膿蠂膵膿蟻牛寞艔艐 艔茠 艞膿膮茖-艔艐暮欧 牛膿蠂牛).鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>F7</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[默茠 牛磨膿 茠艔膵疟艧 寞艧 诺寞牛磨寞艐 膮 膵膿暮暮 寞艐 膿茖寞牛 杀艔茖膿, 牛磨膿 茠艔膵疟艧 杀艔蕥膿艧 牛艔 牛磨膿 艞艔诺.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Shift + MouseClick</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<span class="emphasis">默茠 膵膿暮暮 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖</span>:]]]</p>
				<p>[[[默茠 膵膿暮暮艧 膮艞膿 艧膿暮膿膵牛膿茖, <kbd>Shift + MouseClick</kbd> 艔艐 膮 茖寞茠茠膿艞膿艐牛 膵膿暮暮 膿艐磨膮艐膵膿艧 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛寞艔艐 疟蟻 牛艔 牛磨膿 膵暮寞膵姆膿茖 膵膿暮暮.]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + C</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[膱艔蟻寞膿艧 牛磨膿 艧膿暮膿膵牛膿茖 艞艔诺艧 艔艞 膵膿暮暮艧 牛艔 牛磨膿 膵暮寞蟻苾艔膮艞茖 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿, 膮艐茖 牛磨膿 茠膿膮牛疟艞膿 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + V</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[皮膮艧牛膿艧 牛磨膿 膵艔艐牛膿艐牛 茠艞艔杀 牛磨膿 膵暮寞蟻苾艔膮艞茖 寞茠 牛磨膿 茠膿膮牛疟艞膿 寞艧 膿艐膮苾暮膿茖.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.VariantManagement"/>
		<interaction>[[[ <kbd>F4</kbd> <kbd>Spacebar</kbd> <kbd>Alt + ArrowUp</kbd> <kbd>Alt + ArrowDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[艓蟻膿艐艧 牛磨膿 螠欧 撇寞膿诺艧 茖寞膮暮艔臒.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description> 
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>PageUp</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[膱暮艔艧膿艧 牛磨膿 膿艞艞艔艞 蟻艔蟻艔蕥膿艞 艔茠 牛磨膿 螠欧 撇寞膿诺艧 茖寞膮暮艔臒鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + Enter</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[艤膮蕥膿艧 牛磨膿 艐膿诺 蕥寞膿诺 寞艐 牛磨膿 艤膮蕥膿 膧艧 茖寞膮暮艔臒.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
		<interaction>[[[ <kbd>Ctrl + S</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[艤膮蕥膿艧 牛磨膿 膵磨膮艐臒膿艧 杀膮茖膿 牛艔 牛磨膿 蕥寞膿诺艧.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.p13n.SelectionPanel"/>
		<interaction>[[[ <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> <kbd>Home</kbd> <kbd>End</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<kbd>ArrowUp</kbd>]]]</p>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 寞牛膿杀 艔艐膿 蟻艔艧寞牛寞艔艐 疟蟻 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowDown</kbd>]]]</p>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 寞牛膿杀 艔艐膿 蟻艔艧寞牛寞艔艐 茖艔诺艐 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
				<p>[[[<kbd>Home</kbd>]]]</p>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 寞牛膿杀 牛艔 牛磨膿 牛艔蟻 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>End</kbd>]]]</p>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 寞牛膿杀 牛艔 牛磨膿 膿艐茖 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.p13n.SortPanel"/>
		<interaction>[[[ <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<kbd>ArrowUp</kbd>]]]</p>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 寞牛膿杀 艔艐膿 蟻艔艧寞牛寞艔艐 疟蟻 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowDown</kbd>]]]</p>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 寞牛膿杀 艔艐膿 蟻艔艧寞牛寞艔艐 茖艔诺艐 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
	<control-interactions>
		<control name="sap.m.p13n.GroupPanel"/>
		<interaction>[[[ <kbd>ArrowUp</kbd> <kbd>ArrowDown</kbd> ]]]<description>
				<p>[[[<kbd>ArrowUp</kbd>]]]</p>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 寞牛膿杀 艔艐膿 蟻艔艧寞牛寞艔艐 疟蟻 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯]]]</p>
				<p>[[[<kbd>ArrowDown</kbd>]]]</p>
				<p>[[[螠艔蕥膿艧 牛磨膿 寞牛膿杀 艔艐膿 蟻艔艧寞牛寞艔艐 茖艔诺艐 寞茠 膮蕥膮寞暮膮苾暮膿.鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭欌垯鈭橾]]</p>
			</description>
		</interaction>
	</control-interactions>
</interaction-documentation>